我今晚OT, 女朋友話想同朋友出去玩..

有男有女，佢話識左好耐唔洗擔心
我今晚要加班...唔知幾點先收工
好驚有厹搞佢，應唔應該比佢出去好啊

唔驚啦 你揀得嘅女朋友一定係貞潔嘅女仔

雞嚟 建議你搵父哥

放心喎，我會好好照顧佢

樓豬係狗？今晚OT

樓主係海洋公園高層

有女

不嬲都有

相信佢啦 你條件咁好

今個月跑數跑左60k

拉

拉你老母，你再拉死全家

你都拉我post啦 你死全族包埋隻狗

屌你老母死差佬

我做消防